連登冇人講整手機？

想問下連登有冇高手可以講下邊到有好用既手機mon （6s plus)，上淘寶買過百幾蚊，$2百幾，啲質量都麻麻地，唔係3D touch用唔到就個mon接觸不良，又或者係個距離sensor有問題，有冇師兄可以解答下

你應該入手機台討論才對

我都諗過放手機台，两邊放曬

砌手機就見過

两

淘寶嗰啲係整返好, 換過玻璃嘅mon, 點同正常新mon比

仆佢個街
淘寶mon伏撚到仆街
用唔到3D touch 偏色嚴重
用咗一個禮拜燒撚埋

扲出去比人整 換其他mon
一樣有一邊黑一邊白嘅問題

街邊修機佬話個淘寶mon 搞到個底板燈控芯片壞咗

真係CLS

两？